我係理大，我地唔係唔想走，係已經走唔到，被大包圍

所有出入口已經被包圍
all in or nothing
諗唔到野了，冇野好講了
光復香港，時代革命

殺出去啦 搵一個最少兵力

18區開花

Set陷阱 一入黎即引爆 千祈唔好咁做

千祈唔好係最前倒藥水 然後連條引火線去後面

殺唔出，得開花幫到我地

咪撚在打飛機叫我地散啦

旺角、大埔開緊，中環、天水圍、屯門聚緊人開始有行動
唔好放棄

推 ！

有冇得番宿扮學生？

爬牆走？

又開始散水風向
林鄭似乎好撚心急

唔好放棄呀
各區殺緊過黎幫手 頂多陣

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

加油 唔好有事

留力，等佢地接觸到路障先掉火，將消耗減到最低黎保住路障

推

你地唔係預左先守架咩？
好多人講左poly 易攻難守。。。

不過以家要走仲有機會

個個叫唔好守果時仲留係入面
想我地講啲咩

準備屠城

唔好做傻事
11點狗換更，走硬
靜觀其變等機會反撲

舉高雙手行出去唔得？

兩間宿都唔係poly main campus

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助。

honestly已經過咗走嘅最好時機
快啲搵人搵議員啦,啲校長就廢嘅

oh shitttttttttt

各區開花救救埋大燒狗宿

我地真係好撚和平理性架

now or never

搵啲有名望ge人入去

打個缺口畀手足撤

議員們，救救poly啊

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

屌而家有事唔好再係度講風涼話啦
大家都係手足，一方有難百方支援

同埋講咗所有出入口畀popo封晒冇路走喇

From channel :

1959 #理大
💥嚴正聲明💥
現時所有出入口已封，所有出口亦都有大量狗，現場手足已經無路可退，亦都無意離去，堅決死守埋大

‼️請各位唔好再散播散水及失實言論‼️
‼️請各位尊重前線決定‼️

🔥煩請各位手足開花救埋大🔥

行後門走火梯開推bar門剪鐵絲網走啦！

仲有得走架真係
不過自己小心

收皮啦你

Push

有得走時唔走
被圍時話走唔到
想點

可以點走

同全部戰線夾一個時間燒著所有路障
再全力攻z core衝向土瓜灣
叫定堆家長車係土瓜灣接應
可能都重有一線生機

18區聚緊人

pppppppppp

公海唔方便講，但獨媒頭先影到有路
記得小心換裝

手足頂住

係度講出黎比差佬知咩

巴打如果你知道d消息既話不如通報poly tg相關channel

全部人都要有不自殺聲明先

有無機會玩一個請君入甕，引佢地入離，然後火魔法佢

想冷氣軍師係咩時候係人求救時都發表到有用嘅意見
唔係講返之前講過嘅野屌
唔做都做左 咁係咪做左唔啱你心水嘅野之後黎問你意見就唔答？

唔係話講風涼說話 但一早講左不應打陣地戰

戇撚鳩 6月9到而家有邊日唔撚洗散水架

紅隧

唔通真係要肉身攬炒？

頂住，各區手足已經做緊嘢，我哋唔會放棄你地，你地都千祈唔好放棄

你on9?

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

有就唔該全部早走
狗冇全部去polyu,其他區手足開花冇中大個晚易

今次真係要靠美軍出手

入返學校啦傻鳩

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

真？

攻出去

係咪睇戲睇上腦

咁唔走即係預咗大圍捕
預咗畀人告暴動
又上黎求救?

推，救人呀

push

換裝，慢慢逐班走。

朝早9點就叫走，成班信死守撚，一出事就求救，但死守撚消失曬

屌你 仲講呢啲野 有冇人性架 手足黎

唔好死呀

圍番轉頭啦

佢地可能會轉交更時間

可留意

應該增援完先退舊兵

要死都要攬住一齊死

。

咁你地收先

入唔入到學校棄裝?

唔好放棄！！！

要搵人反圍先救到

寫定遺書

屌你我屌左半日開哂post 話一包就走唔到
個個響到屌
又唔見D 人話我係手足？！

要安全

狗狗攻入去之後可能會放火，手足小心

要幫！

頂住 我哋會幫你哋 頂住呀

救人先，要屌之後屌

Z core 行路軌啦

一早啲人肯入手幫手咪無事囉 全世界入哂去幾十萬人坐係度既話 啲狗點殺哂咁多人？

而家？散水撚成功喇 吹散哂啲人 得返走唔到既手足係入面等死

多謝散水撚啦！唉

春袋痛

校長正pk

救poly

距離好遠, 平時行都行成十分鐘, 行天橋中間經黨鐵站
利申. 我係速大學生,宿就係速大旁邊

得啦仲問
一路都想佢地走呀我
點解你唔諗點幫呀屌你

一係齊心剪網 棄裝
一係就反攻狗守得最弱嘅位
一係就守到11點睇下狗轉唔轉人

屌你老味
包圍曬仲叫人留

p

真定假

咁自己人都死能埋

抵撚死 一早唔走 be water係死守

邊度睇到？

揀條最少狗路
突破出去？？

yes 人呢。。。

其實點解理大教授老師唔去現場幫手叫停 ? 定係佢地都割?

聽frd講4，5點個陣走到

all or nothing
同理大共存亡到最後一刻
最多咪石油氣罐
狗一入就同歸於盡

打開缺口呀，突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你老母

番去hall啦 安全第一

Starbuck 上天橋過z core

黎明行動

學中大咁整定D後路
你懂的

剪網欄走得唔得

趕記者走真係危險

屌你老母比狗屌

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

屌你，3點叫你地走俾人話鬼
依家出事了叫人救
當外面手足condom?

唔得啊... 去Hall要行成十幾分鐘...
中間要經紅火橋

出面有人幫手開路先得

polyu professor 好多藍/中立撚

等你殉國屌你老母臭閪

Hi ar sir

唉

唔好搞狗舍

拉左50個便裝出去嘅手足

機場 立會 中大 因為散水撚
本身人多 依家無可能再拎返主導權

我覺得叫人入去死守嗰啲人冷血啲

冇出口出

純粹想問一問，點解要守？
事已至此，唔係抽水手/ 怪責，只係單純想問犧牲 / 守既價值？

包推

唔好理啲分化撚，責怪撚

睇嚟今晚狗誓要攻入去

真假炸菜保平安

傻咗啊？手足後黎架
快出去救手足啊！！！

好似澄清左係假

唉 收皮啦

Ok 你哋可以選擇依家係度互屌
或者真係行動去救埋土手足

三毛黎 block左好耐

推呢個 唔好放棄

開花救人

大埔人都冇個得狗開條撚

宿舍係好遠 應該返唔到

頂住呀

等多陣東歐集會有好多人黎緊幫你地

如果真係不幸被捕

記得對鏡頭大叫自己名

舉手投降好過，

唔好比借口啲狗用武力

美帝

CALL各國領事館呀！！！

係理大就問人啦，仲係到問，累撚死人

呢埋唔得？

心酸
小心。。

今日理大 明日香港

你不如行去搵政府部門傾下啦

我真係好唔鍾意你條仆街
點解你條仆街仲生存到
咁耐都未比人打 架

就係有你呢種人先搞到咁
只要你呢種人 唔見晒
先可以天下太平

幾十萬人坐喺到....
唔知話你天真定on9好

漆咸道南出口攻出黎得唔得？好似唯一可以集到人係外面又冇水炮車

救人呀

見唔到有人報

冇可能,叫左成日一次都冇成功過

咪撚再亂屈人警畜仲要以為自己好好笑

開花搞到11點！

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

集合全部人向衛理苑/君怡峰果邊走 再去何文田/九龍塘 有冇得諗

依加唔係食後悔藥既時候
有咩可以做既 就盡做
有咩留返過左呢關先講

好多手足係出面！

入面有幾百人同千幾人個情況點都會唔一樣掛

18區開花，最好近理大開

你可能唔認同佢地今日留守，但事到如今，最重要唔係翻舊帳，最重要係諗方法同救人！

兄弟爬山，各自努力。但兄弟行第二條路出咗事，我地唔可以唔去救！

劉穎匡fb 佢全日跟住個牧師

頂住啊手足們

逐少逐少換返正常裝束離開有冇可能

大出黎tst開花啦救手足，唔該！！！

利申在 tst尖東防線前向poly
好少人

火燒港島區

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔好弱智啦好冇
佢會唔會因為要換更浪費左圍捕你呢個機會

係冇講錯
不過救左人先

出左email話call左Deans, Department Heads and teachers 返學校persuade

冇得走, 拖時間, 分散佔領唔同大樓, 大樓之間互相睇水同幫手, 封死G/F入口(唔好上頂樓天台,易比人狙), 地下有警賊試圖入侵就向下掉石頭,弓箭射,阻唔到就倒汽油(唔到最後唔好火魔,會煙死自己)
PS. 現場環境自己執生!! 要靈活變通, 死人唔可怕, 可怕既係死自己人而唔係死敵人

可唔可以用現場物品做條梯向下走

咁就好 嚇死

無呀屌你老母
睇下哨group先學人問啦

手足 參考下

強攻！不堵路 不9fing

剪鐵絲網走？

手足
set 定 TG 定時訊息
有咩事 你相熟嘅人可以確保你唔會被消失

萬事小心
good luck

幫手呀

卧底

狗話任何人出現喺果度都係暴動

所有和理非出嚟，要大舉反包圍

1.路軌?
2.紅隧

點都諗方法走

仲開乜撚嘢花
班狗已經唔理
一係你而家打入灣仔大館搶裝政變
一係你去紅磚出面打條路出嚟

有人澄清50被捕是假

救理大！！！

問題係已經救唔到 無論你開幾多花班狗都會留人守 無路走架明未呀

手足

blocked he long time ago

割撚左

但佢無講錯 係難聽d

其實d人話搞狗屋解圍，其實搞狗屋無用，只係佢地返工地方，唔入肉

堅定流.....

守乜鬼，一係 Z core 走
一係是但爆間房入去避
咁大棟 Campus, 你估真係一間一間咁入去搜咩

祝好運

推啊

今晚poly 手足出事，要狗仔狗女陪

我屌你老母

救人呀屌

冇鐵絲網？

中二病上腦
睇唔清現實

搵 泛民過去啦
校長呢，頂佢

好似堅

屌你老味poly班教職員去撚哂邊?點解一個都無出黎?

Show Blocked User - Candychan
完全封鎖

有冇外國國籍學生用返cu嗰招打去領事館

Show Blocked User - Frizzle(港豬)

poly人同曬你地解釋點解要撒、點解守唔到，但你地想守
Fine無所謂，兄弟爬山，各自努力
依家你屌人散水撚？你唔好怪自己唔聽人講唔聽人勸？
仲有好多手足係出面用佢地既方法救你地，你仲屌，你知唔知戰術錯左係會累撚死人呀

dklm救人呀

大家去圍翻d狗呀
所有補給嘅市民都喺出面唔知點算好

困獸鬥

你嘅邏輯係
係特定環境下 唔做A就預左B
既然預左B 就唔應該求救
我可唔可以理解為
香港充斥二噁英 我唔離開香港姐係預左吸入二噁英
既然我預左吸入二噁英 我就唔應該求救
係咪咁嘅意思？
如果係 咁你點解未離開香港 定你好樂意吸入二噁英？
姐係如果因為吸入二噁英對你身體造成任何問題
你都唔會去睇醫生（求救） 係咪咁解？

一定唔會去 唔使諗

persuade d 學生走，唔係叫停d狗，有撚用

唔係有人投降？，

唔得
剪完行出去都已經有狗車排住喇
V core同Y core已經封哂

Poly校友炸下President mailbox 要求出巴士接人走啦，唔排除有無辜學生係campus

我知阿，
我係想問你地點解而家先決定走姐......

Show Blocked User - 阻膠殺手
完全封鎖

有無chem lab

Z core已經走唔到

喂大佬呀
就算要撤退你都係彌敦道或者廣東道退啦
你成班向着彌敦道衝過去
咁樣至少都有一堆人可以走得甩
因為旺角仲有成班手足
講都講到嘥氣，玩得守城就預咗輸
成班都冇人夠膽向前衝⋯⋯⋯⋯⋯
晏晝嘅時候人數多個班犬咁撚多
冇人夠膽推，明明有一下推前，成班防暴驚到仆街向後退
點知你地成班推一陣就唔再推
到咗依家夜晚對家人數係你幾倍
仲係諗住守成？開花開咩姐？
人哋擺明就要消滅晒你大學果班最勇武既
唔係真係覺得等到聽朝有人會救你地呀下？
聽朝一早成班港豬就返工啦
你依家守城又係死衝前又係死
不過守城就可能全軍覆沒，如果集中一點向前衝擊
至少死得唔會咁嚴重，一定有一部份人走得甩

poly宿舍一個係何文田要經y core去
另一個係紅磡要經黨鐵站先行到去
根本返唔到hall
依家根本無路走
唔好再諗散水

有錢咪去，左膠都唔會救手足，何況自私撚

Add oil

十幾萬。。。
你唔好話200萬人搶槍上北京打低習近平？

好多三毛出晒來⋯

On9
中大11.12完都係因為啲狗要換更
夠疆班警就唔好換睇下佢地疲勞狀態下係咪真係打得贏

救人

加士居道衝出黎可以博一博

help!!!

手足加油
最後方法係開花
加守到聽日
聽朝d人返工班狗會撤

搵個位我地外邊殺返入去啦

打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤

行Y core 條隧道 而家都有狗？

佢地而家張polyU 變做一個密封空間，d狗冇理由封咁耐都冇其他人出入，要用拖字缺。

係Poly 入面，可以先分散自己人去hide yourself。
然後係後方做野，拖到一定時間，再黎個內應外合。
其他PolyU 學生可以以星期一返學，混入polyU 做掩飾。

前題係要有地方捱到一晚。。（地方你地熟好多，我唔係呢度打提佢地水）

點睇？

今日先出email話所有保安人員都走曬。。。同senior management叫所有人唔好番poly

冇㗎啦
而家要手足自己下定決心突圍

你唔好on9
佢要攻入黎一定會遂間搜

唉琴晚黑警退嗰時走咪好

開緊花

你屌我做乜撚野

唔知其他開花手足見到會點諗…

撐住呀 手足
Respect

唔好放棄

分分鐘淨係比佢走，始終冇兵力

一早叫左走，又屌人散水撚。被人圍又想全部人俾埋條命去救人

我都唔知講咩好，希望佢地平安

唔知點搞

但聽唔到有聲氣

end game

學校範圍外被捕外國幫唔到你架，黑警入學校拉人傷人外媒先有得做輿論

你想引更多警察圍住理大？

要走，
一定係集中兵力，攻向佢哋最少兵力既地方

有牧師係度，希望有一線生機

停左課啦 根本返唔到 連教職員都返唔到工呀
班狗點會咁易放過我地

用繩逃走

人哋個case係主動做個A
而你舉嘅例子係個A主動埋你身

唔洗睇 因為星期一無學返

All or Nothing

我諗無乜可能啦
屌不如搵外交幫幫手

Poly 停課

屌你老母呀

最有可能就係封漆咸道南，唔比水炮車過黎，poly再向加士居道走，旺角手足都南行去加士居道，前後夾擊嗰到嘅狗，希望殺到條生路出黎

唔好放棄
捱到聽日啊！！！！！

假
利申 係埋土食緊飯

內外同時只攻一個點
以製造出口

係咪有手足帶左幾十人走但被捕？

你老母咪死撚左囉

冇可能封得晒

揀一楝建築物守會唔會大啲希望

而家我諗得兩邊有機會衝入歷史博物館嗰邊
一係剪東鐵路軌鐵絲網去紅磡嗰邊

Poly u 嘅人快啲call議員啦!

加油
圍城下一定要奮力一戰！

19:45出多左封call 左人返學校遊說

???

冇可能捱架.....
入面冇咁多補給

希望個牧師可以幫到手，唔想見到年輕人再出事了

似流

冚家鏟啦又係你

self push!
快啲call爆曬班議員!

咪撚係度鍵戰啦屌

點樣救到，係咪又要靠德高望重既人先叫得停班狗...

CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！

開花plz

散水撚收皮啦，不斷影響軍心

假

救咗人先講

Live map 訓左幾耐？

火警鐘

點都要頂到聽日先走到

頂住

就算真係肯幫 可以用咩理由幫?

你求神拜佛佢真係殺晒呀
依家佢唔洗行入黎 就等你慢慢出黎全部告暴動
反正紅隧有排都開唔返

點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到點都要頂到聽日先走到

警乜嘢察呀 我哋叫開狗架阿sir

係2014年架

岩岩差佬話已經完全包圍理工, 唔俾走

你不如講白啲啦，「你哋唔係預咗死先出嚟光復香港㗎咩」呢啲時候講啲咁撚仆街嘅說話，

你就梗係醒啦，一早返屋企ungung腳，最成熟最深思嗰個係你

成個連登都係風涼話

現時狀況最好留返喺理工。

push
狗舍

記得話有個美國FA入左去煮飯

唔好blame佢地先啦，好唔好

美國公民有人生安全

頂住呀手足

理大手足加油 頂著呀

連登仔係咁

收皮啦狗嫂

仲有幾多人

On9 地問會唔會有地道or 好秘密ge出入口？

連登唔好討論逃生細節
狗都睇到連登

你地唔好再諗住棄裝走，盡力救緊開花

唔知就唔好出嚟柒啦
中大唔只贏地理
上至校長教授下至學生校友
同政府講咗幾耐數
用幾方法俾壓力政府
反觀紅磚
地理差出入口又多
仲要警都報埋
條件差天共地

班犯民又去哂邊啦

搵地方呢埋囉

等援兵。

葵青人去哂邊？

入面坐底兩個美國公民

有咩分別 你依家撤 紅隧都係開唔返
你聽日撤 紅隧又係開唔返

加油啊巴打唔好放棄

班喪心病狂喺中大輸咗 今晚一定要搞掂Poly先肯罷休

一早block咗

推
請求美領

都唔撚明，守咩野，一開波就講be water D狗最鐘意就係你地屈埋一齊

班狗而家圍而不攻
一路吹緊實彈風
而家留係理大一陣先 睇情況 唔好衝動！！

分明唔係手足，引唔引都會用盡狗力明早前清場

搵議員組隊入去

咁就大家一齊去開路俾佢哋出啦

<member> </member>

港島集會
幾千人爆紅隧入去 可唔可行?

一早畀曬機會走

屌你老母 我全家健在
你個傻閪因住冚家產

由於現時Poly嚴重唔夠人 今晚好難守到Poly
依家就算棄裝都走唔出Poly 依家係玩困獸鬥
所以只有18區開花同埋返包圍啲警察先可以救到Poly同而家留守係Poly嘅人

現場手足叫個牧師call領事幫手啦公民被困，要求援助

開花/燒狗宿 沒其他揀

大約有幾多人喺入面走唔到

議員呢

前無去路
後有追兵

誰放火燒橋

[member]Z 走條路都有狗封[/member]

叻 西利

黑警放TG 臭閪生ET

有冇得係t u core個邊地下靜雞雞剪鐵絲網走出去

有去過poly都知個個位好難入/出
周圍就圍欄
圍欄出面就馬路

手足頂住 出緊黎

根本上次中大已經係讓一次
你估今晚班警察有冇咁好死

係彌敦道南行到普慶廣場花園就係加士居道，嗰到係最有可能走到，因為冇水炮，裝甲車，只係有少量狗（但咁睇落有少少似陷阱）

唉，講風涼話我對唔住，以家獨媒影有議員幫手

我而以為連登仔玩緊AOE
個個畀中大勝利充昏頭腦

剪欄走草路

無撚嘢呀 咁樣話手足

得罪講 黑警係講左 係附近都拉暴動罪 唔會有八卦人咁得閒想今拉
學校一早無哂教職員 保安 何況學生

721

各區開花

手足 應該係講緊8點14分

前路亦沒路
兵敗如山倒

小朋友以為中大單嘢真係就咁完
人哋私下幾多個parties同政府講數話你知咩
埋大冇人出聲同政府傾

d狗喺出面馬路封呀
唔信你自己過黎

Poly哨站曾經話有一個，但係唔會公開講

無可能，果理和理非雞飛狗走返屋企訓

得反包可以救人

係20:14
唔係2014年呀

其實你地生理同心理要頂住
最大敵人唔是Popo 係散水撚
中大一戰就係咁樣衰收尾
利申：冷氣軍師

頂住 唔好放棄

叫消防開跳床得唔得

唔好走，賭一鋪睇狗敢唔敢攻入大家打人，用實彈又點，而家催淚彈都打得死人，幾時驚過

屌你老母死三毛 救人啦仲講風涼話

咁究竟真定假先

許智峯叫更POPO開路

☹️

收嗲喇事黎孔明撚 最撚冇用就係你呢d 人

捱住 加油

冷氣軍師又推前線去死

yes!
老老實實響出面諗住反包圍嘅分分鐘捉埋入去，全香港嘅勇武唔見曬
唔好話我講風涼話，講咗成個禮拜話唔可以打陣地戰，根本警察要攻入去點都會攻得入，係要唔聽有乜辦法 ( 淨係鍾意聽嗰啲叫佢哋去死五毛post)

Poly哨無報過

佢夠西膽攻咩

車一定快過你跑，成個紅隧咁長，一定追到

唔屌住

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

愈夜愈危險，要搵時機殺出去！

打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤

有撚贏咩暴大,條橋咪又係無咗

紅館啲人點走？

2037 #理大
💥嚴正聲明💥
現時所有出入口已封，所有出口亦都有大量狗
🆘已有手足聽散水撚講離開理大後被捕🆘
現場手足已經無路可退，亦都無意離去，堅決死守埋大

‼️請各位唔好再散播散水及失實言論‼️
‼️請各位尊重前線決定‼️

🔥煩請各位手足開花救埋大🔥

佢就炆D，不過加油

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

認真依家圍到咁出面既人想幫都冇，班奇主力圍理工，之後仲有多批人封油尖旺同土爪灣唔畀人去支援.....

我揾左好耐都揾唔到路.......

屌你地仲講番轉頭，幫手開花啦，手足黎嫁！

block z那邊呢?

推呢個

直衝理工先可以救到佢地

CBC LIVE

宿唔係campus

我理解係
當狗未包圍時 佢有得揀A（走）同B（唔走）
所以我認為
當大家都知生化武器會釋出二噁英但又未充斥香港時 佢都可以揀A（離開香港）同B（留係香港）
我只係分享我嘅諗法
感謝巴打指出我概括時可能會出現嘅問題
下次舉例會更加小心 如果仲有呢個機會

打爛火警鐘先，現場有冇共識要撤定要守？

有得走叫走又話散水撚
唔知點好

而家可以點幫?要去邊度?

走得幾多就幾多啦。
昨晚已經叫Be Water

行到一半就射tg毒氣室殺埋你哋

呢個係最合理嘅方法，逼佢地退，我地先有機會走

今日下午新聞唔係有話LAB 嘅危險品 唔見咗架咩！

唔係廢up嘅時候

頂住，天水圍開緊花

叫佢地唔好浪費火魔呀
你地冇火魔=玩完

佢出部車引你地浪費

依家最重要係諗點救人，事後檢討遲啲先好唔好！！

救人救人救人

FA都未必走到
坦白講今朝已經叫撤
可惜入面手足戰意太高
真係除非旺角手足開路衝入去

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

同埋上次中大入面有好多唔關事嘅人，今次入面咩人都無曬

email address係咩

燒裝投降都係一個選項，留得青山在，唔好死

poly咁多出口，全部都比黑警圍實哂？

DLLM

手足頂住 聯絡緊美領

一早叫走又話人散水撚，一定要死守
到啲狗認真要包圍先話走唔到，宜家開花分分鐘都好大代價，有可能犧牲好多手足，然後救返poly，到時係咪又覺得好成功

明白守住個據點好熱血，但諗真啲對方認真要攻係咪真係守到先得架，初衷係不被捕啊！

之家行動決定要諗清楚風險同代價

屌你 馬後炮

冇 真係走唔到 如有必要 匿係campus

救完人先屌

換哂普通衫囉,唔係當場捉到係咪可以唔當暴動,話我係poly入面訓覺唔得呀

ching幾時出手？

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

但吹晒雞喎…

同問

字殺色詐單

係都你全家生癌死先啦傻閪

係！重點，我地攻佢地唔走都無計！

叫消防開跳床！

開花無用
反包圍？

頂唔到今晚應該真係收皮
男殺女姦

Gag yau

救人FIRST救人FIRST救人FIRST救人FIRST

我見有人話流料

許智峯: 點解要禁錮學生&市民? 唔好非法禁錮我地
佢行左4個出口全部被狗reject

鍵盤軍師?

屌你老母 用下腦先講野啦

諗住點走 不如諗點堅持落去

走一個可能得 走一百個係無可能

同港大一樣 堅持時間愈長生機愈大

狗話逗留理大=暴動

港島太和理
其實有得諗

推 手足要加油

呢個真

今日下午好多人叫走，你地話係前線決定

係

與你無關又係度吠？

拉

Hide until next morning.

pish

好似係理大手足決心死守，唔會走

拉係唔駛理由，之後冇證據可以砌生豬肉，同埋唔好忘記法治已死

開花唔會引到狗走架
只有多人入poly 或者圍狗

全港大開花救理大

All乜柒，是但搵間房都得啦

姐係外面既人想反包圍poly開出條路，都搵唔到路反包圍？

你地換返裝，全部去晒圖書館（或者其他類似自修室既地方）攞本書出黎讀，等佢地入黎，中間時間將所有用開既 social media 或者所有有關既野 delete 晒佢，狗咬你唔入。

剪鐵絲網走！

如果係學生的話，試下諗下。
理工既獨特間格，同埋佢既樓宇結構；
但係公海度，我驚俾二五見到，唔可以講得太詳細。
諗下呀，特別係打風時，平台水浸可以點行。

救手足呀！

次次都係得佢一個出黎 其他去哂邊

你又係人又係狗，咁咪即係海狗

你老母比狗屌

屌你老母你係poly咩？

去唔去到Z, 外面既人去邊度可以包圍啲狗？
狗被切後路先會退

你唔係現場梗係口響...

屌你老母 要死都係你死先
拉埋你其他屋企人一齊死就最好
垃圾臭雞

一早chem lab爆左

呢鋪真係要再求美帝
求下你幫下我地手足

推唔倒都照推

冇份入去 喺度分化人

事到如今，都係

依家雙輸

pushj

屌我無腦都咁話，走唔到係咪要死哂

有冇可能外面手足反攻佢地

岩，Be 吾 be water 係自己決定。 條邏輯撚直接skip左做吾做A的選擇權 就以為自己岩左XD

如果入面有學生同途人宣稱俾黑衣人禁錮喺入面走唔到，
而有黑衣人警告警方如果闖入就會傷害學生，得唔得？
警方會照攻定點？

唔使公開，佢地入面d 人知就夠了

開花之後打開缺口 係咪應該退！？

Fake la

We have called on Deans, Department Heads and teachers to persuade our students to leave the campus as soon as possible.

咁無辦法

依家係poly附近 最多人

就係中環愛丁堡 果班人

你要打開包園網
只可以試下由南面打開

正正因為多和理非
先可以比poly堆勇武人混入走

屌你老母臭西

佢真係次次都行得最前

女POPO屌更佢 仲叫佢"白色男子" 人地講左幾多次自我介紹......

剛剛去到尖東同紅磡邊界，大量popo守住，強烈tg味

鄺仔都喺poly

屌啦星
次次都得佢一個?
泛民全體入啦
公民黨 我屌哂你全黨老母臭閪

幫手諗下點救好過啦

其實出口唔多
出面就係大馬路

要攻敵之不得不守

全部人係y攻返出黎 最簿弱防守

咩叫憨鳩

根本話人散水撚嗰d係藍絲黎

你個死剩種 等天收啦

我記得鄺神都係入面，係唔係冇影到渣

係
但理大畢業德高望重既人係689嗰啲

唔吠兩下唔舒服

跟牧師走 出路之一

咁又吹雞話救人… 到底係點

唔熟個頭，但知要救人只可以開路

全民記者

唔熟果頭 好似都work？衝出去馬路

我哋真係比人圍死啊屌你
而家走唔撚到啊
頭先班狗叫我哋投降啊仲話會出致命武力

成日話紅隧係春袋要守好，中環夠係春袋，佔中結果點 希望涯得過今晚，跟住諗清楚目的同值唔值啊

好遠喎

留喺入邊先
依家即刻打去美領英領

因為過到今晚嗰條美國人權法就會過，佢當然心急啦

咪撚再話一早叫人走
而家過百手足被困poly
諗辦法救人唔好再鳩噏

走到點都走左先

你冇其他辦法下著普通衫已經係最好方法

不如問下點解中大會散水啦
中大一撤 係人都知佢一定一鼓作氣
搶埋紅隧收我地皮
琴晚係最後機會俾手足撤攞返個光環
連登都有post講過
但係俾人屌散水撚呀ma
依家掂啦 反正你撤走紅隧有排都開唔返
佢咪由你玩 點知仲有得入你暴動
更加唔會俾你走

救人呀，手足呢？圍魏救趙呢？？

其實呢到有幾多真係喺poly? 你哋如果只係比啲鳩意見或者罵人唔散不如唔好出聲啦

0

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

From facebook 請fc

建議等換班先走

琴晚開始講都話人馬後炮

你傻左？ 比藉口 比警察名正言順 攻入去？

下面第二個方法又得唔得

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

係y攻出黎 得10隻綠狗

唔好開location

係咪都告暴動

已經十面圍城

啲芝娃娃係咁，冇料就要吠大聲啲

逼poly校長出面幫手啦

推，呢個方法可唔可行行

吹啫，唔係當場捉到，告條撚

我唔知你係咪三毛，但係唔好再叫人撤走啦，係切唔走呀， 你要講就幫忙宣傳各區開花喇

我仲畀人屌話要塞化大學去研發新武器
利申：校友

自己製造一個出口！

推！！唔好放棄！！

而家仲嘈呢啲野，諗下點救人好過嗌

又話愛丁堡有一批和理非去緊poly?

鄺神都有
兩個崗位唔同 直接同popo deal得佢一個

有方法可唔可直接搵係Poly既手足講
救佢地呀

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

要快

集人開路

支那人黎，應該點都WFC

今鋪全部出口封死曬
想散都冇得散啊
完美迎合留守撚風向

棄裝 洗record
牧師搵緊美領

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

Poly main campus其實好細 要包死你容乜易丫

2036 現場消息，警方呼籲理工大學所有人士包括記者10點前要離開理工大學，否則會拘捕現場所有人士

一齊直攻poly, 救手足
即刻要人

我就唔撚救。戇鳩既手足救左番黎將來可能會害到10倍更多手足。

冇用，poly已經出曬信/email 叫人唔好返，重逗留既點都當係手足

Agree

倒返轉
上次中大後期多咗好多街外人支援
所以有機會比段王爺出信去「割」
作為一個最後警示
加上好多parties私下deal
最終中大手足丶街孫手足可以平安撤退

但今次埋大一早已經收埋咗好多街外精兵（幾多埋大人心照）
曱甴大把理由攻入去

入面既手足自己傾個plan睇下點利用到外圍既和理非啦 尖東其實唔少人

散條撚咩

各區開花 分散驚力啦屌

佢。。藍架

唔比人走
轉頭再拉

唔散又打陣地戰咪好似當年雨傘，而家理大咁

中大係好多宿舍，星期二中大裡面仲有好人。d同學可以返宿，甚至走山路逃走

理大內係無宿，一圍，係無得走

最重要係理大班高層唔理學生死活，咁狗就無壓力，可強攻

From channel :

#現場消息
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️啱啱50個便裝手足被捕如無意外係真事
佢而家見到你係PolyU呢頭出嚟 無論你係咩色衫都好佢都會捉
唔好以為棄裝就冇事
因為而家定性左暴動
你出現喺現場已經係協助暴動
手足 喺入面比出面更加安全

點算？有咩方法迫退popo？

出左手報警

攻到Z 就走到

依家要既唔係去理大
係要係其他區開花 分散班狗
旺角手足己經玩左成個鐘
只要多2 3區係咁既情況 班狗一定要調人走

搵防守最薄弱嘅地方突破得唔得

多啦A夢隨意門?

9 棄置咗十幾年

agree

所以中大肯散其實係明智決定

有得走請立刻走

今日有狗中左箭 無論係你地係入邊想強攻出去 定出面手足想開路 狗一定唔會好似平時咁只用非致命武器

D人亂扔火魔TK埋第一排D人

Be water if necessary

拉埋記者？

全部手足去Y

紅到發紫 叫解放軍都似

屌啦星
美領

埋大要幫手

放低gear扮學生走唔走到？

三毛我唔會一早開post 叫走啦
我係老鬼我自己都知乜料
以家唔好走住
留響入面完
理狗唔可能逐個位搜
poly 好多暗位，拎D 麵包同水等兩日自己再出返黎
暗位再響入面傾啦

唔係責備既時侯，冇計都圍下爐

好心痛，唔想見到有手足犧牲，好現實地要知道我地武力的確唔夠對抗架

雖被捕但冇斷正，應該告唔入

打爆學校，自己製造出口走！

你屌柒我哋都改變唔到你個閪生滋既事實

唉，要內外突圍都好難，啲狗隻隻重裝
突圍同守陣地難度差好遠

算啦諗點拆好過

段狗係大陸仔

依家得兩個選擇,
一係等外圍打個缺口出黎俾人走,
一係繼續留守等機會, 星期一朝早有可能會散返警力出去搞黎明行動

明明早就應該走, 理大唔同中大咁好條件
一確認包圍網形成既時候就應該做好部署

滿手鮮血

燒咗一架

架裝甲車燒著咗？

有無人諗下愛丁堡手足

可以點用

附近最大群人就係愛丁堡手足

我都唔明，你睇理大哨gp
但盡量去幫手先

推呀

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

其實換咗裝先出嚟，狗係無証據話你曾參與暴動

2036 現場消息，警方呼籲理工大學所有人士包括記者10點前要離開理工大學，否則會拘捕現場所有人士

#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

狗急了，繼續靜觀其變。

燒啊

火車

推！

9點20推牆
如果叫到和理非幫手
會好好多

乖啦，一齊出去救手足，一個都不能少

其實我以為佢哋琴晚會走
因為理大好難守
D大學高層又冷血

主咩導權

俾你罷到一日兩日一星期都冇可能永遠罷住唔走

答我先啦屌😂同人講開乜撚花

棄裝扮普通學生被困校園，等無證據入暴動係一個止蝕方法

跟本就有班人喺度鳩開post放流料

我回佢個notice address
president.notice@polyu.edu.hk

講明先 保唔到好多個 但依家真係唔會有路走 除非你地有漆彈

燒唔燒等死架裝甲車？

True

應該要各區開心 分散警力 搞返吐露港 班狗一定離開理工

你冇跟幾耐
叫左咪撚留係學校範圍
唔識不如出少句聲

同意

唔Q知，希望理大手足要謹慎

見到隔離有人問有無出邊嘅手足可以打開一個缺口 畀手足出嚟

錯
你地唔係走唔到，係唔想走

咪都係一鑊熟
黑狗有哂order 可以shoot to kill，包冚哂你有幾多人都無用

咁佢地叫人走,但你又封哂,我入到去想走,點走?
叫人走,唔走暴動,但執哂路,走唔到,驚你話我係暴徙,得唔得

燒撚咗裝甲車 勁

現場除左記者係人都拉架

而家仲有既最好既策略

火魔慳啲使呀

唔係潑冷水
美國領事館就算出臉
最多都係救㺫美國國民

留咗，不等於曾參與暴動

同埋中大地理上冇咁易攻 加上叫做有校長幫，但理大太易圍斷補給 個校長去左邊？

對方全部重裝，如果手足輕裝走仲有啲機會，但係勁多警車包圍，樓上仲有狙擊手，咁就難講啲

我覺得唔係呢個lol 我照send啦咁

有無佢地既group?

唔好再講扮普通學生被困校園 無用啊

咁 其他人咪送晒頭…

你覺得佢冇兵力兩邊圍捕

㗎車咁撚高防？

可以諗下

你以為狗做野要證據：）？ 女既點算？

你不如話一入嚟引爆核彈

有諗過叫佢哋匿埋係地牢、課室、廁所過夜，直接解封

但咁多人，好似有d困難

Sorry 睇黎只係email persuade only
My bad, poly 堅垃圾

後者比較可行，何文田，土瓜灣。

死都留人打理大就夠…

再高防都冇用
溫度傳入車入面
入面啲狗都好快熟

Poly個校長仲特意出左封公開信割蓆

好似中大果日咁勁多家長車接得唔得？

1）剪鐵絲網開路走

2）直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

整合，參考吓work唔work

走！係一定要走！
有手足都問有冇路走嘅時候
唔該唔好指責同話留先啦
完全睇唔到呢刻留嘅意義
姐係支持留嘅係希望手足比人拉哂？
手足比人拉咗 佢一定清到紅隧 係同時失去手足同紅隧

所以仲留只會犧牲手足
仲屌嘅可以收聲？
認真比下有咩方法走啦
棄埋大 係一定要棄！
棄隧保手足！係當下最重要

接得就自己都走到

至少佢要停一停

報警拉學生

有咁既權咩

中午開始二三百人你一齊走比我睇？ 定係你指鬥快走，走得慢就比人拉？

唔好傻
咁講一個合理正常人都唔信啦
何況黑警一定會拉同抽水先

現場會唔會唔夠火魔
裝甲車應該得表面傷

都話hall唔近campus

根本投唔投降都走唔到 要等狗自己散

美領肯出手
停到朝早
開工都夠

你岩，唔係責備時間，一齊諗下計

俾popo打一身少不免，但上到court 真係告唔入（除非俾人係前線影咗相就無計）

poly個hall唔喺campus... 唔好衝出黎柒啦

集結左就係暴動sorry

佢1943個email係叫人離開校園
暫時staff到下星期三都唔會番工

講咗喇，根本走唔到

狗宣稱啲咩都好，都唔於一定入到暴動

屌乜狗車係紅館方向

唔會啦 依家報復心態 仲要冇其他賢達調停

如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

真的！？🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻全世界世安全！

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

但都危險，班黑警隨時見人就拉

你訓左幾耐呀
fa press拉過好多個啦

仲信法庭？

係美國時間，等多至少13個鐘

搵突破點好過啦

列寧格勒圍城戰

咁最後走嗰兩班一定畀人捉曬，條橋唔得

諗辦法突圍

仲留係現場就中呀
咪撚再講鳩話啦屌你老母

係 一係搏班狗唔攻（但似乎志在必得，10點拉人）

未撚訓醒啲港豬

剛剛見手足擊退左架車喎，士氣好似唔錯係咪唔想走？

長春圍城

港共果然同中共零分別

反包圍啊

Tui

喺現場拉左你已經係證據
留哂料入

支共

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

呢個真 外面入唔到去既手足有得諗

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

咪撚癲啦屌
到而家你都仲未醒

破釜沉舟

SOs

我上面咪叫咗搵議員囉

自己再推

開路

z core都走唔到？

全民FA, press背心得唔得

同埋你咁樣係害死所有人
不如你講野之前諗諗先

仲有咩方法？聽講可以剪鐵絲網走
唔知可唔可靠

仲要將沿路既cctv封晒先好行

穩住士氣，保持隊形
我以你地班後生為榮

瞓左幾耐

係咁易，我地就唔洗比人打到on99啦

放心留低，警察唔敢攻入去的

圍魏救趙有冇得諗 全部和理非落左街先

入面手足盡快傾個plan出黎 睇下可以點利用埋外圍想救人既和理非里應外內啦
尖東其實唔少人
一定要快

手足頂住, 我地會試唔同方法去幫你地

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

自己推
啲舊生快啲做嘢!

呢個根本唔係重點，三毛&手足都有可能用咗， 有時間諗下出去點救人

所有退路已經被封死了，只有今晚18區開花先我地有機會走到。唔係可能全部都會死。

如果只係係其中一個班房玩三國殺，而又無cctv影到你有參與，真係告你唔入
啲狗一定虐待你兩晚，但起碼唔洗坐幾碌
我係班狗會好想你主動內外突圍，現場拉到一定入到暴動

推啦！！

冇

洛汗大軍嚟緊

留一世 求下你地

唔係開花
係要殺出條血路

走到就走
走唔到就開直播影住狗衝入黎

黃埔人衝上去理大救人

你唔好癲啦，突圍失敗即死
一係重傷/死，一係入硬暴動

你呢d鳩話係wtsapp group內部傳閱算啦三國殺
有cctv影到你幾點入去扮玩添啦低能仔

#寶寶投稿
而家Poly既寶寶圍困係入面
所有出入口被封
增援寶寶入唔到去 入面既寶寶出唔到黎 一出黎就被捕
現正極需要搵議員入內保護寶寶
請大家幫手聯絡議員！

呢個真，多數人其實高調拉低調放，不過寧死不屈就唔洗諗呢啲

我認同，軍營個邊唔洗考慮。
有可能出到，就有家長車

Fake

推
罷工呀

保重呀

雖然好消極，但我都覺得有必要做

佢之前話,仲留守向現場既,一律當係暴亂

今晚真係endgame
全世界真係要救poly呀
所有勇武team喺晒裏面
我講到最白
我隊人喺裏面
今晚冇人救佢哋
呢個Channel以後都收皮
如果poly失守
全部勇武死撚晒呀

頂撚住 我地黎緊

橋小心尖東包抄

點解大家仲未明白開花嘅作用唔大
上次做過次開花救中大 點解仲認為呢次得？
黑警係一定有哂部署
你地開花 就算佢要理 佢都唔成問題
問題係現況佢圍哂啲路 只要每個出口放200人
都一定捉到手足
開花唔係一個最主要方法
點突破缺口 或者有冇小路出
先係重點
有冇其他職業師出到來

我地今次唔輸得 一輸就輸幾百個手足

好擔心

許志峰在現場

// Poly人會明👇🏻

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
//

Admin:我求下你地唔好死，唔好再現831同64。香港仲需要你地。事情已經去到救命，物唔物資都唔重要，求poly消息

救手足，一個都不能少

有冇方案點救?
好多人都入唔到黎

咁又好多假撚

推推推

你老母做雞 你老婆比黑警輪姦

同外面和理非里應外合 又或者利用和理非聲東擊西

你咁講 班狗一定更加冇可能放過poly啦屌

你講到全世界勇武都係入面 班狗一定死都會攻入去捉人

佢無話一定，因為唔同佢講，係法官判
無證據證明你有參考(包括後勤)，真係無得入到你

反

01話好多外媒話想離開都離開唔到.

開路救人，無勇武END GAME

yes

不要開花，救人一定要反包

所以咪要諗邊到無cctv啦
警察扮明殺完人，無cctv影到咪無事囉

係，如果係咁就要留意住 cctv。但頭先樓上話 poly 已經出左信叫學生唔好留，所以我諗就算係圖書館，都係會被捕。當然，如果用呢個方法，捉左你都一定告唔入，但係俾狗一捉左入屋，都唔知會發生咩事

救人啊
唔好再打飛機

大埔班狗仲準時過手足

而家已經有人暴動罪都踢到保，不過影到你燒曱甴，打爛野就多數真告

中大果日天水圍狗都燒到變灰
大家千祈唔好咁做 犯法架
狗屋呀 宿舍呀 唔好行咁埋添呀

大家唔熟poly嘅就善用google earth睇清地形

而家港島係係唔係大春袋?
無裝甲車, 無水炮車
紅隧過唔到, 只可以用東, 西隧
直接殺過去林鄭屋企?

爆間房第二朝先走，有無得諗？

支持走唔設時

棄裝匿課室

SOS

以班手足嘅性格應該唔會咁做，一定係諗住同啲狗打到死為止

屌你老母 你而家講呢啲有撚用咩

要人要人！！

理大手足要做烈士了

up

自己開條路出來
水電煤一定有一樣幫到手

各位走唔到 不如試下爆入房 A至J core都幾難行 最重要係core之間互通

入唔入得返校園呀 變裝做學生
有得走就走

Pish
唔好有事

救人呀！

我知

咁而家埋大冇散到又點呢？

守住等反包圍係咪有用呢

點都好，支持前線決定

十八區開花救poly!!

要搵一大堆人去撚狗
再裡應外合衝出黎先有用

Push 咩都試吓

#手足投稿 #緊急 #自行判斷 #理大
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
前線警員朋友
岩岩收到Order
話而家有2000警力包緊PolyU
而家PolyU裏面有好多鬼
好多都係精英
佢地知道而家最前線既勇武入哂PolyU
所以話一定要攻爆PolyU
咁樣就可以一次過搞掂哂D最勇既勇武

吓?
Trap嚟架?

冇用 太遲

崩g

坑渠走得唔得？

方便留tg?

唔好亂出去 佢應該想引人出去
開live影住啲警察入校園

‼️所有醫生走晒‼️
‼️現場係冇醫生‼️

要突圍仲有得突，再拖/死守就玩完。

冇殺人既覺悟（利申：我唔係叫你殺人，亦永不鼓勵傷害別人 / 奪取別人生命），就唔好守城 / 反包圍。

對面全部都有殺示威者既覺悟，棍棍打頭、槍槍對心口。

拖泥帶水唔只害自己，仲累死埋隊友。

點都好，加油

要死poly死

唔救人之後都唔會再有老豆搵仔
救人啊
唔好再打飛機

加油

點樣救？

wow

一早散撚左好多人啦 係尋日叫返人返黎先多返
講緊第一日咁 咁多人呀

流 唔好再亂推

脫裝，搵道門出去，應該無事
最多查id

咁就十年，起碼監獄有一班手信，加油！

揾個冇狗位，
預傋爬/破鐵絲網，
再全poly熄燈，
一熄就爬/破網，
唔好全部人同一個位出，
分散尐，分幾個位，
外面有人幫手就最好啦

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

反包圍呀

如果要打 直接通渠水 放棄人性 小心tk
勿犯法

狗話Y Core 走得 你信唔信

啱啱上網睇到
建議polyu入面嘅學生自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺 畀靠得住嘅熟人或星火

相入面閉路電視早已無法正常運作， 各手足都有black block幪面。
依家有衫換嘅即刻換過啲衫，掉曬所有裝備， 搵個安全嘅地方，話因為外面好亂，好多陌生人，自己好驚，所以一直唔夠膽離開， 多謝阿sir救返自己出去。
然後乜都唔使講等律師。

丟晒裝行出去都冇用，根本你一行出去就拉

叫人番去死守守乜撚呀屌你
講左幾撚耐be water 唔打陣地戰呀

呢個做左先

21:30 警方再次呼籲校園內所有人立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開 現正部署下一步的行動

食撚屎啦唔好中計

開花得狗屋同狗宿威脅到班狗
就咁塞冇用
一係去理大附近幫
一係燒狗屋狗宿
求下大家快啲出

一定要清除 poly咁多can
咩都一定影曬

好殘忍唔想咁講

宜家仲喺埋大嘅手足要有心理準備

硬碰會有傷亡並控暴動

唔反抗等拉被控暴動

救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀

停車場起地下 出口係a core 唔走得

破唔到網/冇位出poly，
（都係破下網啦，
樹影位一兩個靜雞雞，
唔多覺架）
一係就諗另一種方法，
揾個位收埋自己一兩日，
poly有尐位，
真係讀左幾年都冇入過，
室內有室架
帶夠糧水，收埋自己一兩日啦

#警甴呼籲
【最新】警方再次呼籲理大校園內所有人，立即循北面李兆基樓出口離開，指現正部署下一步行動

過左5個月 真假大家心照啦

但咁多個人 點收到

緊急出口落地下 a core走唔到

等於送死

留意水炮車既地點同行既速度 唔知逃唔逃到

Y core邊有路走。。。

開花未必有用, 佢地似乎想先攻入理大

法例就係咁
乜鳩都阿SIR
兒登即係兒登

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

已經有名畀你叫 警謊

有線直播扣留左班街坊 搜緊身

搵人過去望吓冇壞，可能出面講掂數，放大家一條生路。不過就算係都要先諗清楚條撤退路線至好出去。

你個腦裝屎就清乾淨先上網啦屌你老母臭閪
仲要講撚到咁憎警畜又係到sir人sir你老母呀

分開自己收自己啦，
唔係一大班一齊呀，
咁大間poly玩瀑哩哩，
黑警間間都揾地板到天花板咩
除非有埋熱能探測紅外線果尐

最後通蝶？
但會唔會出口位都係有狗睇實，大家小心，點都好，不被捕係最緊要

我反而覺得有一兩個去會好，因為咁可以唔俾警犬佔道德高地。

加士居道，何文田，QE嗰邊。

新界、港島既手足趕唔切、入唔到去既就就地開啦！
隨機應變啦！

其實有冇人真係出左去話返比入面尐人知冇事架
走佬都要FC呀

其實有得走
搵個最小人守既點一齊衝
佢拉1個點都要3-5人
係怕佢用真槍你衝佢就掃

天水圍多人被捕 目測超過十個
有線live 大家認人

同埋警方似乎想用最少行動做野，到時一定9拉。
而唔聽又死，因為有下一步。
所以警方只係想等時間過，咁佢就佔道德高地，有合理理由做野。
真係走唔水走都死。
但我建議走一至兩個，假如佢最後落charge，咁就可以落佢口實
但其他人要留低，繼續對應popo

美軍快啲定刀手快啲

成班人都冇架餐剪鐵絲網
屌，試下啦，十個方位分頭剪，
要全部都甩到真係難尐，
但都有機會有尐走到。
揾尐野爆下聲東擊西，
正路尐網爬都爬得過。

跟貼d 情況又唔同左啦 應該仲有機會

拎手足條命較飛？

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

對錶，幾個位一堆易爆野加埋油，
加支煙仔/香，
點着左就分頭閃。
尐驚非片情節

有黎叫散水

仲玩集中，分散呀，
邊有人玩瀑哩哩，
哩埋一齊架，
多人會易被發現架

開直播呀，捱到天光先可能聚到民眾

Y core

錯了。
如果popo真係放行，咁就唔係呢個問題了

今日點開都唔會分散呀集中尖東 佐敦啦

分散既比人打死再掟落街都無人知...

要死一齊死
係poly既舉手

手足撐住呀, 出面開緊花

好啦，
舉高雙手集中一齊行出去比黑警拉，
一定比記者影到，夠安全

人就去土瓜灣油麻地入y core方向，車就除咗紅磡之外都得

紅磡黃埔土瓜灣街坊幫手，打巷戰

咁你有咩建議?

咩係速大

Speed

POLYU SPEED, 我地哩D PART TIME既只可以去SPEED 哩邊上堂, AWARD 都係SPEED AWARD

攬炒準備

一係製造出口
一係瀑哩哩
兩樣都要分散做
兵分幾（幾十）路
唔好比狗一網打盡
又可以分散尐狗注意
祝 各位好運

Pish

製造出口應該要靠理大外既人啦...

兵分幾多路就勇武自己再決定啦...
多人就易被發現
少人就易被滅口...

On9
出親去都拉

屌你老母五毛
企圖令理大手足全部被捕

聽我講唔好走 你地會無事
守好家園 其他事交俾我哋

會唔會有機會可以帶衫比裡面手足換？減少風險？

其實無得走 ycore 拉左50個

守 等救援

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

真係唔知講乜
尋日已經叫走

be water唔撚係淨係散水
海嘯都係水既形態

一定會有人散架啦邊有可能要求所有人死守啊
搞左咁耐都仲未知陣地一定仆街流水戰先行到

毛你老母